有冇人多數洗咗手先去廁所?

洗手>去廁所->洗手
係
唔係